聽日被攻擊的話 記住要制服不要傷害

我相信勇武既朋友都好有理性 對家唔係黑警 如果明天被攻擊 我地要做既係制服 用條片做證 唔好傷害佢 暗地中一兩拳好啦

我預計聽日會有假勇武或假白衣人挑起事端

所以要制服佢 但唔可以傷害佢

推呀

帶索帶

8964 我係到諗
對家有武器 合力搶走對家武器 唔好比佢地傷到人
用袋收埋佢 完場揼哂佢
大家記得戴手套！戴手套！戴手套！
黑警掃指紋屈你就唔好啦
大家唔好掛住比人攻擊
勇武唔好衝動 聽日靠你地保護
唔希望聽日見到有兄弟受傷
大家都要平平安安

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

聽日去拘捕白衣暴徒

光復香港 時代革命

警察拉唔到既人 我地拉

聽日一定會有牛屎佬攪事，但係大家齊心就一定唔怕！

暴徒逃走就放棄追捕，以免被人引入村落或死位，旁邊手足遇事即幫手拍片做證